今日知道個ex好多事，原來冇野值得留戀

少少long but read

人地對你做過唔好既事 唔緊要 抹咗去啦 係會難過係會心up 冇問題 你只不過是個人 會難堪咁又點 唔開心完咪算囉 可笑係當初竟然放心百分百信佢 自己做好多野事但求為佢開心 嗰個人攞來做話題不斷消費你 自己唔知不特止仲懵盛盛咁對佢好

我係咪以後對任何事 任何人都唔可以以一個從容既態度去諗？ 點解咩都要去比較 當自己知道件事 真係好想自己可以早d知 好想身邊有人早d係個坑抆我出黎 可以既話俾我返返去 我會二話不說當面大巴大巴車落佢度 再同佢講句: 嘩 真係估唔到你咁叻仔 我真係多得你唔少

呢種人係永世唔會去改 繼續貪玩繼續換畫 唔好祈求佢之後會有咩報應 淨係想快啲有個人治到佢 唔好放佢出黎再害人 唔敢諗當時你同我信誓旦旦講既野有幾多成真 有幾多成假 抑或全部都係假

我淨係想你知道我曾經真心愛過你

完。

唔好俾我見到你

不如透露下你個ex姓咩
等我小心啲

好多事即係咩事

過咗好耐先知道
原來佢係一個會將啲私事揚晒出去既人

咩姓都有仆街既
記住帶眼識人